Protokolide aru anne 1885 loppul.
1			Kohtu pääwaid on peetud			17 pääwa		2			Kaeptuse asju on ette tulnud			12		3			Muud kohtu seletuses on ette tulnud			6		4			Süüasjad on ette tulnud			12		5			Ühtekokku seletuse alla wõetud			30 kaeptust		6			Kihelkonna kohtule seletata antud			5 kaeptuse		7			Jihu nuhtlust saanud			10 inimest		8			Wangi trahwi saanud			3 inimest		9			Raha trahwi maksnud			15 inimest		10			Raha trahwi mõistetud			18 Rbl. 50 kop.		
